Следующие файлы не будут добавлены в коммит благодаря использованию шаблонов, представленных в **/terraform/.gitignore:

**/.terraform/* - все файлы директории .terraform. При этом сама директория .terraform может иметь любую степень вложенности по отношению
к другим директориям рабочего каталога

*.tfstate - все файлы с расширением ".tfstate" вне зависимости от места их расположения

*.tfstate.* - все файлы, содержащие в своем имени строку вида ".tfstate." вне зависимости от места их расположения  

crash.log - файлы с именем "crash.log" вне зависимости от места их расположения

*.tfvars - все файлы с расширением ".tfvars" вне зависимости от места их расположения

override.tf - файлы с именем "override.tf" вне зависимости от места их расположения

override.tf.json - файлы с именем "override.tf.json" вне зависимости от места их расположения

*_override.tf - все файлы, имеющие в окончании своего имени строку вида "_override.tf" вне зависимости от места их расположения

*_override.tf.json - все файлы, имеющие в окончании своего имени строку вида "_override.tf.json" вне зависимости от места их расположения

.terraformrc - файлы с именем ".terraformrc" вне зависимости от места их расположения

terraform.rc - файлы с именем "terraform.rc" вне зависимости от места их расположения
